有無巴打有去吉野家抽龍珠卡

岩岩同朋友去抽，抽左十幾張吾知有咩用

有無人知呢幾張珍吾珍貴？

會吾會有巴打對呢幾款有興趣呢？

吾你老母

乜9都想炒賣